美國共和黨：葉劉淑儀很可能被制裁

較早前，美國共和黨的海外分部總裁Solomon Yue已指出《香港人權與民主法案》將跟《全球馬格尼茨基人權問責法》與《美國愛國者法案》聯合使用，這些法例一起使用，便會有強大威力。
現在 Solomon Yue舉出例子，葉劉淑儀很有可能將被美國制裁

點名做例子

不推不是人

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

好撚好笑， 白老鼠

推

人地比機會你解釋

佢就去叫人唔好過條法案

Btw 佢個女向加拿大 定英國？

開葉劉名夠代表性

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

制裁係包括家人的。葉劉個囡好似係美國。

加油！！！！ 推

共享大灣區榮耀

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

認真討論 人權與民主法案係核彈 但整左核彈有權唔射
呢類法案都有唔少 好多都立左法但未必實行
大家覺得就算通過左美國會唔會真係出手搞班官
如果會 係大規模清算 定搞下特首加幾個議員就算

大灣區!啪啪啪!大灣區!啪啪啪!

大灣區大把機會 怕條鐵

何妖先係最佳人選

本身都未必數到佢
自己冇啦啦寄信去美國仲要話自己支持送中條例

殺完人叫人唔好立法禁謀殺
即刻俾人拎返出來祭旗

做第一個

跟住而家D膠官個個嚇到頼屎

送去大灣區

一定有份佢咁出名

好柒

嘩屌你正呀喂

痴撚線點埋名

自己過去叫人唔好過

為中國捐軀，姐姐好偉大。

岩呀
一個接一個呀

笑撚到gap gap 聲喎大佬

自己申請被制裁

裁佢老母
逐個裁

被麒麟撞完……

佢一定有份啦

其實大家唔好睇少佢

香港現役政壇奶共派佢輩份係最高

第一批一定有佢份

push

突個頭出黎柒

lm

一個都不能少

睇到由心笑出黎

If we burn ……
You burn first

姐姐表示： 我終於有樣野贏到妹妹啦

下次何妖得唔得

一個 tweet就打晒飛機....

姐姐成為第一個被制裁既人 應該有望上到times 終於比佢恨到啦

葉劉原來咁出名

留名青史
啊，唔係，係遺臭萬年

歷史留名

等睇漂移

姐姐

要比多啲人知

篤埋何妖啦 情人黎

Welcome

孽瘤肯定嚇到瀨屎

妹妹，姐姐先走了

一直協助極權打壓香港人權同民主自由，當然要有份

抵啦

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

建議名單如下：

葉劉
林鄭
大口狗
何妖
鼠王芬
羅范
雞珍
比卡超
盧Sir（以及一眾有名有姓見過光嘅黑警，例如光頭李漢民、香蕉糖、柏林仔…）
支聯辦一眾
港澳辦一眾
口交部發言人等
嚟緊會上UN嘅何超瓊
譚校長
荷蘭叻
B哥哥

仲有無？

sir this way

正

612 721 831

好想問，hsbc(包括恒生），香港的citibank, 會唔會立即凍結佢的戶口呢？

所有行政會議成員

除左恭喜都唔知講咩好

真開心

Push

係喎，漏咗十一哥…

姐姐終於有一樣嘢爭贏妹妹
第一個被點名

笑咗

有請小鳳姐

最好制裁埋黑警

揚名立萬了

除左恭喜 ....

睇到想射精

去番大灣區啦你

佢真係奸到出面

Pish

尋日先去完，咁快就有咗

搵妹妹報仇囉

鄧炳強
劉業城
成班建制狗

689 老懵董。仲有班乜人大政協，我全都要

會唔會嚇到孽瘤痾白屎呢！香港人制裁唔到佢，D賣港係要等天收架

visa MasterCard仲用唔用得呀咁？

係咪有巴絲打整過英文制裁名單google doc
如果無有無人整

最重要係有份打壓香港人權同民主，班明星2打6難啲
黑警全員
建制議員全員
全高官
689
前黑警曾偉雄
董建華呢條死仆街

用淫聯咪得

陳小春會唔會考慮納入名單內

匯豐英資喎

其實美國一早收晒料自己會傾

根本你兩邊過去美國講幾多次都冇用
聽證會都係做show咁做

國策定左要過就會過
唔關香港任何人遊說事

做個實驗先 就你啦孽瘤

批撚死

每年美國政府要交報告, 可以提名得獎者, 咁都仆街啦

媽咪 你倒米嘅

正呀喂

612 721 811 831 新屋嶺

葉女表示︰制我老母, 關我叉事呀, 屌我老母

容海恩早前咪同佢一齊去 us 既
而家佢應該請緊小鳳姐~
你老味, 炒我老公, 你都有今日喇

得美國一個做唔夠啊。希望可以有帶頭作用，希望英澳加歐盟都有類似法案。

我要呢班賣港賊以後去旅行只可以去張家界啊屌你老母

姐姐：終於到我啦 妹妹我地又平起平坐

我真係恭喜你呀

GOOD NEWS~~

恭喜你仆街

藍絲狗咁鍾意篤灰玩白色恐怖而家自己要受吓

勁呀姐姐又贏妹妹
恭喜姐姐成功爭取做制裁例子

番屋企啦女

Good candidate

R.IP

笑到仆街

Broom head

抵啦

痴撚線，佢唔係有份去美國咩

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

立法行為本身已經係一個宣示：美國對香港獨特地位睇法已經唔同以前啦

wakakakakaka, gogogo

匯豐聽曬美國佬話喎

個account係咪佢本人㗎

妹妹呢

佢奶得咁勁但都係唔俾佢做特首

sir this way please

終於比葉蓄乞到個成名機會
條撚樣23條果時淆底下台
補選比陳方安生收皮
想選特首連提名票都攞唔到
結果比林鄭上位
條閪婆又要唔抵得話咩我升佢既
呢條撚樣冇本事又成日唔GUR其他人爬佢頭
奶共奶到成隻狗咁結果乜都冇
宜家仲要比人制裁
香港之恥

Famous vs infamous

銀牙！

推撚爆佢

妹妹 今次仲唔到你

抵撚死啦
呢條友害左香港幾撚多年

如果制裁名單去到共產黨既領導人就正，無記錯有唔少既親屬係美國籍

撚狗撚到

抵死

我唔記得佢做過呢樣，頭先仲奇怪點解會揾佢排頭位！ (bty等睇聯合國演說果兩個，之後排2,3)

扮明針住佢嚟打

以為自己么美國好威威，今次全美國都識你啦

張件忠 大家唔使佢進list?

其實呢個要睇個sanctions 係邊隻程度
部分sanctions list係selective ，部分係strict
今次香港金融機構真係頭痕，葉瘤同班恐怖分子還好，可照做。但如果玩到D6以上比人sanctions 都唔知跟唔跟好所以hsbc 高層咁多人跳船未必係同支那有關

希望快d

無罰講

其實點解搵佢祭旗先
不過首先

傻西等睇佢仆街

小鳳姐

彩就無份拎，鑊就第一個食

天大的好消息

之前講過 list 中人買d 保險 基金 用美金結算個d 全部凍結

好希望將來到全部克驚身上會發生

子女讀書基金 / 人壽 全部凍結
（唔理你供左幾多年）

AIA 個d 全部唔會受克驚保

得返買中國人壽 賠rmb個d plan

仲之驚隊內人就要清算
除非做無間道 先自保

毒瘤咁撚愛國, 唔係唔制裁下化 ?

證明你紅喇
人哋都識你呀

pish

推
屌佢老味

這樣是不夠的

笑死 佢個反應

抵撚死

推！

各位有Twitter 既, 請喺果個post度提埋重點首先要制裁4點記者會兩位主持人, 請提埋佢地講過既野, 佢地點樣講大話, 講過D乜野要人滅聲既野, 必定要令香港人同國際知道必需要先制裁呢D以法之名去知法犯既人

If you are happy and you know it clap your hand

下個到何妖同狠英 快D上TWITTER 要求

美國

Sir this way!!
She’s definitely a human right violator

有請小鳯姐!

大撚把狗官富豪將啲錢匯去美國
制裁佢哋真係一鑊撬起，美帝補血劍

應該好榮幸 被點名

姐姐知道佢上榜仲唔濕撚哂

我真係恭喜你啊 同啲仔女一齊留低共享大彎區榮耀

.

葉劉的未來就在中國

何妖最近先出晒po，叫啲乜Q聯會去學校搞啲罷課學生，應該算斷正啦！快啲做佢唔該！

唔怪得係咁叫唔好推

葉劉：我一世唔去美國加拿大 你吹咩 哇哈哈！ 我仲有大灣區！

She should be in the observation list.

Good

熱烈地彈琴熱烈地唱

葉劉甘慘
不要再推

大灣區咁好做咩唔去大灣區

新民黨意見書列明，新民黨支持修訂《逃犯條例》

葉劉：呼籲美國國會領袖不要通過香港人權法案

制裁成個黨唔該！

上個月應該係佢人生最後一次踏足美國， 以後都冇機會㗎。

唔好呀

是真的有證據，我朋友的朋友的船會的朋友的女兒說是真的

推
retweet

仲話做特首屌那聲鳩到咁

仲有護旗手逐個捉，睇下邊個合資格先

正啊

姐姐，你就威啦

係就快

點解係佢先？

佢封信係唔係串錯字？
寫錯咗請制裁我啊？

認祖歸宗喇

姐姐試先

同美國有生意來往都要制裁

if you burn ,you burn

藍絲啱槍打出頭鳥嘛

有關貼文在網絡廣傳，葉劉淑儀表示有留意到有關訊息，她直指俞懷松的言論完全荒謬、胡說八道和不知所謂，質疑「唔知佢（俞）識唔識法律」

笑到癲

689好似家人都係英國藉。
英國制裁佢一定會比美國更大打擊

唔駛識法律㗎，人哋喺美國國會有投票權，又記得你做過嘅嘢，咁你咪瀨晒嘢囉

葉劉淑儀表示，她從來沒有作出侵犯人權、腐敗的行為，又指出法案主要針對涉及馬格尼茨基案件及其他侵犯人權的俄羅斯官員，反問「唔知關香港乜事」，又指法案是針對官員，而非民選議員。她質疑俞懷松此人是否確實存在，「都唔知共和黨係咪真係有呢個人」。

驚到

推爆佢，姐姐被點名

岩，你玩到最高級別伊朗式sanction真係唔洗諗住係香港生存，大陸仲有機會

想睇葉劉姐姐谷住谷住個喊樣

咁樣挑釁？唔該搵人po俾 Solomon Yue 睇下，可以死得痛快一啲…

推啦

屌佢老母，佢唔係當23條完全唔關佢事下嗎？
雖然當年23條過唔到，但係佢絕對係主角之一。

仲有佢有份支持推送中架wor, 佢自己失左憶定以為人地會失憶？

連登仔又話好憎侵侵？依家侵侵個黨發威又打晒飛機

對唔住Ching，手殘high到負皮

終於上位

今次姐姐終於贏返妹妹一次

明明無人識佢，自己去送頭

今次姐姐一馬當先

推爆

真係笑撚到湯

邊個反提即刻提名邊個

幾時制裁埋黑警
一於唔畀佢哋仔女去美國讀書，唔比佢地全家移民美國

姐姐，今次你仲唔仆街

J圖

其實係咪有私人恩怨
點解會係咁笑鳩佢

林奠話： 我無得考第一啦

除左葉劉，仲有一班狗呀

應當悔改

Sir!this way

推
姐姐有難了

唔怪得知嘈得咁犀利

因住過唔到收尾嗰幾年呀掃把頭

正。。。

好波

林鄭：姐姐我都想幫你，但我可以做嘅野係very very very limited

記唔記得有兩個所謂KOL
健吾 渾水
早排先吹捧佢 又同會面又剩

衝出黎柒

傻閪自己送頭

笑到噴飯

係就快
唔好講多過做

［911］建制派你地想玩嘢吖嘛

全部人同我喺講係各大社交平台話「因應建制派警告明天會有恐襲，請機管局於零時零分立刻關閉機場」，再send email 去機管局同所有航空公司話有 honourable legislators 指明天有恐襲，強烈要求佢哋取消航班同關閉機場

佢堅驚

支持

姐姐比人槍打出頭鳥了

白甲 成黨人會好驚

推呀

送頭

散仔王林XX

姊妹情深

可能連中銀都唔收

狠英同何妖 英文版都要推 狠英係2014 攪到雨傘人士入獄

姐姐做得行政會議成員就要集體負責架啦

等睇戲

快

笑撚到仆街

姐姐不愧係姐姐